{
    "questions": [
      {
        "question": "Qui était le contemporain Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "Ion Creangă et I.L Caragiale",
          "Ion Iliescu",
          "Viorel Lis"
        ],
        "rightAnswer": "Ion Creangă et I.L Caragiale"
      },
      {
        "question": "Comment la petite amie de Mihai Eminescu l'a-t-elle appelée?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "Sânziana Micle",
          "Dana Criminala",
          "Veronica Micle"
        ],
        "rightAnswer": "Veronica Micle"
      },
      {
        "question": "Quel est le nom de la société littéraire dont faisait partie Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "Maçonnerie",
          "Dacia Literar",
          "Junimea"
        ],
        "rightAnswer": "Junimea"
      },
      {
        "question": "Quel est le magazine dans lequel sont parus les plus importants poèmes de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "Dilema Veche Magazine",
          "Taifasuri Magazine",
          "Magazine Conversations Magazine"
        ],
        "rightAnswer": "Magazine Conversations Magazine"
      },
      {
        "question": "Quel était le nom de la naissance de Mihai Eminescu à la naissance?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "Eminescovici",
          "Eminovici",
          "Eminevici"
        ],
        "rightAnswer": "Eminovici"
      },
      {
        "question": "Combien de lettres Mihai Eminescu a-t-il écrites?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "4, les autres ont été perdus au poste",
          "5 lettres",
          "3, le reste sont des cartes postales"
        ],
        "rightAnswer": "5 lettres"
      },
      {
        "question": "Combien d'histoires le poème de Lukeafarul écrit par Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "94 bandes",
          "98 bandes",
          "100 bandes"
        ],
        "rightAnswer": "98 bandes"
      },
      {
        "question": "Quelle est la fantastique nouvelle courte écrite par Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "Pauvre Dionys",
          "Bossul Dionys",
          "Petit Dionys"
        ],
        "rightAnswer": "Pauvre Dionys"
      },
      {
        "question": "A quel âge Mihai Eminescu est-il mort?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "39 ans",
          "40 ans",
          "41 ans"
        ],
        "rightAnswer": "39 ans"    
      },
      {
        "question": "Quand est-il né?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "20 janvier 1850",
          "15 janvier 1850",
          "15 janvier 1851"
        ],
        "rightAnswer": "15 janvier 1850"
      },
      {
        "question": "Quand est-il mort?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "15 juin 1889",
          "16 juin 1890",
          "15 juillet 1889"
        ],
        "rightAnswer": "15 juin 1889"
      },
      {
        "question": "En quelle année connaît-il Ion Creanga?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "En 1875",
          "En 1885",
          "En 1890"
        ],
        "rightAnswer": "En 1875"
      },
      {
        "question": "Où est-il né?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "Alba Iulia",
          "Suceava",
          "Botosani"
        ],
        "rightAnswer": "Botosani"
      },
      {
        "question": "En quelle année l'inspecteur d'école est-il à Iasi et à Vaslui?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "en 1875",
          "en 1883",
          "en 1878"
        ],
        "rightAnswer": "en 1875"
      },
      {
        "question": "Qui est Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "un poète",
          "un peintre",
          "un musicien"
        ],
        "rightAnswer": "un poète"
      },
      {
        "question": "L'enfant Mihai Eminescu est-il dans la famille?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "5ème",
          "8ème",
          "7ème"
        ],
        "rightAnswer": "7ème"
      },
      {
        "question": "Comment s'appelle le père de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Ioan Eminescu",
          "Valeriu Eminoviciu",
          "Gheorghe Eminovici"
        ],
        "rightAnswer": "Gheorghe Eminovici"
      },
      {
        "question": "Comment la mère de Mihai Eminescu l'appelle-t-elle?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Veronica",
          "Raluca",
          "Maria"
        ],
        "rightAnswer": "Raluca"
      },
      {
        "question": "Combien de frères Mihai Eminescu avait-il?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "9 frères",
          "8 frères",
          "10 frères"
        ],
        "rightAnswer": "10 frères"
      },
      {
        "question": "Pour qui s'est-il battu pour ne plus publier le poste de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "avec Iacob Negruzzi",
          "avec Titu Maiorescu",
          "avec Aron Pumnul"
        ],
        "rightAnswer": "avec Titu Maiorescu"
      },
      {
        "question": "Combien de soeurs Mihai Eminescu avait-elle?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "4 soeurs",
          "3 soeurs",
          "2 soeurs"
        ],
        "rightAnswer": "4 soeurs"
      },
      {
        "question": "Pourquoi la maladie a-t-elle souffert les deux soeurs de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Typhus",
          "La rougeole",
          "La peste"
        ],
        "rightAnswer": "Typhus"
      },
      {
        "question": "Laquelle des deux sœurs haïra Mihai Eminescu au moment où la maladie s’établira?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Aglae, la sœur aînée",
          "Henrieta, la soeur cadette",
          "Les deux"
        ],
        "rightAnswer": "Henrieta, la soeur cadette"
      },
      {
        "question": "Où a passé l'enfance de Michael Eminescu?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "à Ipotesti",
          "à Medeleni",
          "à Flamanzi"
        ],
        "rightAnswer": "à Ipotesti"
      },
      {
        "question": "Comment s'appelait le professeur Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "Ion G. Sbiera",
          "Iacob Negruzzi",
          "Aron Pumnul"
        ],
        "rightAnswer": "Aron Pumnul"
      },
      {
        "question": "A quelle société adhère Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Junimea",
          "Est",
          "Time"
        ],
        "rightAnswer": "Junimea"
      },
      {
        "question": "De retour au pays à Iasi, Mihai Eminescu est nommé en 1874 directeur de ...",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "Bibliothèque centrale",
          "Société Junimea",
          "Inspection scolaire"
        ],
        "rightAnswer": "Bibliothèque centrale"
      },
      {
        "question": "Quand il a rencontré Creanga, avec qui il devait nouer une amitié durable, Mihai Eminescu était ...",
        "difficult": "Hard",
        "allAnswers": [
          "directeur de l'inspection scolaire de Iasi",
          "examinateur de l'école (1875-1876)",
          "directeur de la bibliothèque centrale"
        ],
        "rightAnswer": "examinateur de l'école (1875-1876)"
      },
      {
        "question": "Quel était le grand amour de Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Easy",
        "allAnswers": [
          "Mirela",
          "Raluca",
          "Veronica"
        ],
        "rightAnswer": "Veronica"
      },
      {
        "question": "Où est mort Mihai Eminescu?",
        "difficult": "Medium",
        "allAnswers": [
          "Bucharest",
          "Ipotesti",
          "Iasi"
        ],
        "rightAnswer": "Bucharest"
      }
    ]
  }